[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

只要有100,000個簽名，美國白宮就需要跟進，大家請廣傳！

Push

推，記得入返email確認
先當正式簽署

簽ed

Signed

push

推

侵唔會確黑鬼個網

簽咗

之前有人開左啦。

sign and push

推！！！

訓醒冇睇 之前個聯署回應咗未？

推！！！！！

簽左

done

signed!!!!!!!

簽完名

推！！

簽！

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

一人一封 Send去 仲有用你send去前總統整既網站。

Pushhhhhh

簽

係TWITTER開POST @埋侵侵

signed

Signed! Pushhhhh

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

上次嗰個夠十萬個聯署但侵侵都冇回應

張建宗話唔會撤回

張建宗啱啱講左唔會撤回，請考慮升級

不如開多幾個其他，簽到佢地回應

推!!

推上熱門

Done!

Done

有無連埋屋企人？

Push 己簽

pish

上次簽左十萬個，白宮做左d咩

pish！

簽咗！！要我哋死咁你哋都要一齊死！！

Push!!!!!!!!!!!!

已簽 推

推爆佢啊dllm

Signed! Push!

又嚟

推推推

簽咗，幫推

推！

簽咗 已share 推

signed, 推

Ed

簽左了，唔知有無用，但而家咩都試下啦

做尻啲仆街官員

signed and push!

有好多條 petition

不如講好集中邊條

簽埋了

Pish

咁普通既移民都被你們搞埋 點解要搞自己人

Push!!

推推推！

收嗲啦返去屌自己老母啦

推！賣港可恥

支持魚蛋論

hobo go

Signed!pish

快快快快快 上次都夠十萬 今次都要推爆佢

Signed, push

名已簽

push push

同問

Signed, push!

push, 已簽

今次快咗好多 即刻有email

簽Ed, 推！

仲未有email

Push push

已簽

Push!

收唔到email

冇回應過

大家可唔可以幫手起建制派，高官啲仔女底，佢而家定義我地做暴民，我地就名正言順打柒班仆街一家大細

要等幾耐先收到email

升得好快丫，推比外地親友啦

成半粒鐘都未收到email...
sign左5次

+1

收到了 大概等半個鐘

文宣

PUSH

p

上次嗰份跟進咗未

仲差6萬幾個人咋

轉用兩個email都未收到

推啊

聽講好似太多人聯署
所以收唔到認證信

推推推

我等左半個鐘就收到曬幾封

Push Push Push

Push,差50000幾，大家加油！

究竟咩嘢事？點解有人話係假？

我睇極都唔明

我都想知點解啲人話係假

PISH

GOOGLE翻譯

標題
撤銷支持引渡法案的香港和中國官員的美國公民身份和簽證。

內文
香港政府提出了“引渡法案”，允許他們將香港公民交給中華人民共和國。如果通過，香港人和居住在香港的6萬名美國外籍人士將面臨在中國面臨刑事訴訟的風險，因為中國長期以來一直關注真正落實法治和人權。

根據“美國移民和國籍法”，對嚴重侵犯人權行為負責的外國政府官員及其直系親屬不得進入美國。

我們敦促國會撤銷支持該法案的香港和中國官員的美國公民身份和簽證。

=========

結論 毅進仔唔識英文

叫果條友自己睇內文啦

有冇人同我一樣收唔到?

英文差極都識用GOOGLE啦 GOOGLE都唔識用既仲唔撚低能

yi jin 仔唔識英文姐

ed

有，試左幾次用唔同email都收唔到

簽唔到

俾少少時間等 我都等咗一陣先收到

Signed. email confirmed.
推

支持

半日5萬係咩速率

勁慢囉

PUSH!!

差3萬幾個咋，拿臨推

Share埋比其他朋友

可唔可以有巴打絲打簡短解釋一下聯署同撒回修例嘅關係？同人講簽嘅時候唔係好表達到個重要性

唔知點解收唔到email 轉過第個email 都係咁

我都收唔到email

出左信要求取消狗官外國護照

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

成功推到上報！

pish 好快

簽到五個聯署過晒十萬!!!

同求

睇吓垃圾郵件

收唔到email 以為打錯email
打左2次

仲差少少咋

冇登記蘋果
可唔可以send 嗰五條link 出嚟

個email 唔係即時收到，我試左兩個email 過左3個鐘一齊收到verification，個系統應該係一batch過咁send出去，記得check mail box / junk mail.

過左都照簽

暫時整個網站既第四，大家繼續加油推！